和你suck 3.0 聖誕揸爆佢第二個春袋

大家記唔記得塞機場個時嘅盛況呀，咁大個機場係入都入唔到呀其實商場都係佢二個春袋，而呢個我地根本係立於不敗之地

情況1. 多人塞商場，遊客入唔到黎買野，我地贏
只要我地夠多人，和你sing/和你shop/和你影，都可以唔駛做，剩係人多就塞到佢做唔到生意相信大家都見過sogo感謝祭嘅盛況，為左感謝呢個極權帶比我地咁難忘嘅半年，我地要好好window shopping 報答人

情況2. 人數ok但唔夠塞，用慢行和你影方式令商場做唔到生意，我地贏
人數唔夠多唔緊要，用不合作方式配合都做到效果，一班人一字排開window shopping ，人地見到你都走啦，行到藍店咪影下門口，欣賞下藍店客人嘅品味，又再慢慢行過，和平地攬炒

情況3. 人數唔夠，勇武出手，狗入場店舖關，我地贏
重申，目的只有一個，就係商場做唔到生意，大家攬炒。
當然呢個風險系數極高，可以嘅話宜智取不宜用武，有人就可以做到效果又唔駛勇武出手。利申番，裝修係唔好嫁，大家千其唔好咁做

咁勇武手足會裝修，點敢出黎呀
驚咩啫你，都話係入黎window shopping，見到狗入場我地應該開心，因為目標達成。可以嘅話就落雨擔遮，其次就係淡定企埋一邊，唔好塞住條路阻住人走。記住，你係黎window shopping。

又搞人舖頭又影人相，我會驚架喎
無不反對通知書嘅遊行大家都出過啦，更何況而家係合法地window shopping?! 只要你入左個場就幫到手，夠人多嘅話根本唔需要影相或者禁美心飛仔，連勇武都唔駛出手，記住我地嘅目的係攬炒

去到咪又係濟企濟唱歌，左膠撚
記住目標係攬炒，只要達成目標嘅話even唱歌有咩問題題？當然，我唔覺得濟唱歌有用，所以前題係要人多做到商場和你塞！而唔夠人、又無勇武嘅帶領，係的確有機會和理非寶寶濟企唱歌，又停留於圍爐嘅階段。所以商場和你suck，首要係有人！人唔夠suck就要靠係需要勇武手足，手段唔一定係裝修，單單帶領和理寶寶不合作運動都可以達成目標，當然如果身負重任嘅勇武手足，求你好好保護自己，自己衡量危險性

重點：合法，狗咬我地唔入
商場和你suck嘅好處係，班狗根本無野可以做到，我地window shopping ，遊客黎架，所以各位和理非寶寶係無野驚

和理非要進化，唔好再只係參與遊行集會，商場和你塞就係機場suck嘅地區化版本，更加重要嘅係，我地無犯法，而佢又出唔到禁制令

我再重申：唔係suck完就唔出遊行，街頭戰，係要除左遊行街頭戰外，開多個新戰線
商場和你塞，我地要攬炒

呢到送個口號娛樂下大家

和你suck商場
濟睇唔買野
裝修唔駛驚
淡定識開遮

一推再推Merry Christmas

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

和你shop x和你影先係皇道！唔好留戀遊行街頭戰！

第一屆「和你影」攝影比賽

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

Tui

推
唔好再要勇武受靶

簽咗未？

聯署一個接一個

仲差47000個
德國民眾向德國國會信訪委員會提交了申請——「鑒於在中國殘酷的人權侵犯，敦促德國引入《全球馬格尼茨基人權問責法案》」（申請編號：99914)， 30/12截止，請sign & share
聯署登入：

聯署登記教學:

行動 post

去番商場好D

推1

預言先 聽日又歷史重演：

屌搞手 屌參加者 總之個活動就冇傾過 宣傳不足 送頭

推2

大家幫手推呀

揸爆佢

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

幫手推

Push

推

推
出黎行商場
但又無心情唔想買野淨係想睇姐
唔好諗到件事咁複雜

推撚到聽日

再推

十幾萬個核彈同春袋

下晝就開佢波啦

-----------------
香港獨立，唯一出路

今次咁詳情講曬點做 連登仔係時候出動!!!
最多有咩事咪企埋一二邊食花生/走先,
冇人會屌你淆底走佬
at least個人出咗嚟先!!

又唔睇文

和你推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

tuiii

攻略
推

推爆佢
春袋我鍾意呀

push

S

快推!

聽晚見

Ttui

Z

推推推

p

推
How about 老蘭？

12月24、25、26，LKF約定你

重點：合法，狗咬我地唔入

笑撚死人咩 愛丁堡 又犯左咩事 會有狗衝入黎

訓撚醒未呀 狗要 咬你 唔係你犯左法

係收到 other 要做野

幾個月 都重係咁撚天真

要出黎就唔該你要有 被捕既覺悟

早收工去行街是常識吧

推！

講得好 幫推

拉左國旗，不過認同狗要拉你even無犯法都會中招，但告唔告得入係另一回事

P

情況3
人少勇武唔可以出場
無人掩護佢地

攬炒

甴近平

人多就會多垃圾，垃圾桶唔夠裝就大鑊了

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

國旗國歌法本身就係惡法

你每退一步 就只會加強呢條法例既認受性

同冒面法一樣 係要反抗 唔係退讓

條線愈畫愈近 你再咁諗 等你退無可退 先醒悟 就太遲

狗拉你番去告咩？

拉你番去夠數 打夠你48就放喇

拉你番去強姦 告你把撚咩

重用唔告得入黎為自己打飛機 會唔會太on9

呢樣真

bump

急不及待鳥

tui

正

香港金總要人呀！

記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

聽日見

佢的確點都會搵到機會拉人，呢個就係我地目的，係商場製造混亂同商家佬攬炒

suck

W

和你suck

大大力推

香港獨立 唯一辦法

我要見到全港大商場多人到做唔到生意

Suck爆佢！

推左先

第一春袋係機場
第二係馬會
第三係LKF呀
上次10.31咁成功 唔係唔塞LFK呀
商場平日都塞到

Tutu

政府AND黑警都無哂符

連登毒撚們出黎過聖誕喇

聖誕行商場

你岩

Ok

TUi

次撚次都有呢D人出黎講呢D野
係呀係呀係屋企上連登最安全
唔好出呀笨
你一係出
一係就就唔撚好出
ps 我實出
咁得未?

D＆G事件真係經典，雖然個陣好細個都有幸見證到

tuiiii

巴打好有心

Up

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

推
和理非hour

Lm

吓 聖誕緊係約朋友出嚟行街㗎啦咁逼我都唔想㗎慶祝唔犯法啩

和你suck商場
濟睇唔買野
裝修唔駛驚
淡定識開遮

和理非係時候進化 推

suck！

我個人有選擇困難症，睇嚟睇去都諗唔到買咩好

聽日唔慶祝呀

和理非做返啲野啊！

只有懶嘅和理非

Pish

口號

叫人出黎 係咪有責任同人講出黎既後果
乜都唔知出到黎 一出事成碌鳩咁企左係到
阻撚住 我地走呀 DLLM

之前有個post講倒數數到五係咪聽日？定31？

推佢老母

好, 一定全力支持

SUCK 撚爆佢

💩💩和你塞💩💩💩？

齋行齋叫口號唔駛與狗引戰
對方奈你唔何

講得岩

up

平安夜一齊出嚟

大家唔需要著黑色，記住扮街坊，正正當當，行街唔使買野既。

商場買野都驚
咁你咪走先囉

鏈撚爆佢春袋

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

大家千其唔好
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
聖誕,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可

聽日帶埋兩老 window shopping

12.24 和你shop!!!!!!!

推！！！！

甴大大

好

lpp

ppp

sing hallelujah to the lord

我要攬炒

推！！

window shopping

光復香港

香港獨立

推，融入生活！

大大力推

係商場自拍過
發現班藍絲好鍾意攝鏡

推推

Both ar

聽日記得出黎行商場

我要濕平

推和你suck 和你shop 和你影

Pushhhhhh

用大陸拼音

廣東話拼音係咩

蘭桂芳呢

照suck佢老母

半年無睇過衫 一定要約埋friend 一齊去行街睇衫睇鞋囉

和你shop 和理非都識做到

Pushshshshshbsvdhdhdbdb

其實沉晚應該要開始

相信會同琴日稅局一樣

其實今晚，老蘭多人，定商場多人?
自問咁多年平安夜，都少行商場.....

今晚約大家出嚟行街

推 返後啦各位師兄

P牌照推

幫手推上去

推唔郁

要對香港人有信心

商場完再老蘭

大時大節，梗係行完街，食完飯，要去飲野嫁啦

推
多人就唔洗裝修 勇武被捕風險減低 大家一定要出黎呀

最鍾意聖誕元旦一放假就window shopping

曱近平

推, 食飽冇野做行下有益身心丫

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share 出去

Pushhhh

塞到啲港豬落唔到機
咁有心情旅行呀拿

今晚

push 今晚要人

推1/5

推2/5

推3/5

推4/5

推5/5

必出

一齊shopping

機場依家要check咗機票先入得

推行動

人多靜靜地行就得

我要行商場

平 安 夜 勿 去 荔 枝 角

一字排開行街 正

今晚見

咪睇下有無野買囉

------

香港獨立 唯一出路

平安夜聖誕節不嬲都個個商場熱熱鬧鬧
唔去shopping感受節日氣氛真係嘥哂

冇咗price tag/唔知價錢可以去收銀排隊check
唔啱價錢揀到啱
睇啱可以問清楚啲Details 費事得物無所用嘛
大家唔好齋問唔買呀

屌又成推風向撚推膠post

只想講句，小心便衣狗

不分化
不受誘惑
堅持到底

聖誕慢行下,睇下休息下,
黃店幫襯下,藍店齋望下,
慳返水電媒,持續靠大家

推
平安夜香港人見！

Ohhhhh noooo

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

推

12月24、25、26，LKF約定你

香港人報仇

SUCK

放棄輸三代

我真心想睇下要買咩禮物俾女友呀
但唔知聽日咩溫度 咩氣氛 應唔應該著我個人鐘意嘅型棍子黑色？

聖誕攬炒行動
正式啟動

不分化
不上當
不放棄

P 牌推唔郁

唔好咩都依賴勇武，佢地都要抖
一定要我地多人

行動po唔上熱門點得！
推

岩!

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

和你suck tonight

Happy Christmas

對方想弱化分化抗爭力量
所以一定要堅持

推

大家行商場喇

路遙知馬力 日久見人心

推呀！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

?

今晚仲想去玩嘅 入黎睇下哩堆相

唔係唔出呀嘛

推啊

放假緊係出嚟一齊行街

啲舖頭會唔會重開心?
佢反正都冇人流...
旺丁唔旺財好過丁財2不旺

我地要佢本身個10%人流都揸乾

想問真唔真的？

先去suck佢商場先

Got it
見無乜宣傳，唔知到時有無人

點都出黎先，聖誕無理由唔window shopping嫁☺️

Pushhhhhhhhhhh

pushhh

pish

去，帶埋道具pepe,今晚見

香港獨立 唯一出路

究竟今晚係5區定10區？

5區先

P推！

出黎呀

Let’s go window shopping

呢個POST都頗有質素~
除咗講咗行動方向之外重有啲方法比人跟
有PLAN A PLAN B PLAN C
總結來講~就係SUCK到啲商場冇生意
見到狗唔使驚~行街啫
狗一出(或者唔出)啲舖頭落閘已達成目標可以轉場或閃水

721

正解

齊上齊落
安全逛商場

和你shop

準備出街

快d又遲到

各位係邊 （朗豪坊）

pushh

我

結果都係冇人嚟 個個變晒真顧客, 又係勇武出手受罪

你其實有冇出黎，銅記全部都係人

次次都有人戀戰搏拉

各位手足 商場落閘=贏
可以返屋企

你估下囉 我咁講 我會話你tst特登為活動嚟嘅 都唔知有冇500 淨低都係咁慶祝完平安夜 咁啱嚟吓嘅所謂同路人

其實有幾百人都夠做，尋日時代都係咁上下，已經夠做到佢個場9成提早收檔

好過呢度堆垃圾live post軍師

算吧啦

咪就係犧牲班前線手足去囉. 話逼爆喎. 咪又係勇武用條命裝修引狗攬炒. 我發夢又少幾個朋友, 因為大家要去過節唔嚟活動.

一陣見